Wat hem dus zei ik, "ik toestemming om uw vraag op uw plechtige eed af te sluiten Europa voor altijd, en elke andere plek in de buurt van mens, zodra ik brengt in uw handen een vrouw die u zullen begeleiden in uw ballingschap."
